唔訓既你 依家做緊乜野?

1001 on9

做左on9

1001 shit

仁哥好正

想瞓

訓到出年？

join

鐘意自己fd真係好難搞[/quote]
仲要係我面前對條女獻恩勤 又唔撚認 都on79[/quote]
唉其實都驚自己第時男友鐘意自己d fd 因為佢地好正

仲要係我面前對條女獻恩勤 又唔撚認 都on79[/quote]
唉其實都驚自己第時男友鐘意自己d fd 因為佢地好正[/quote]

你唔會有男友，完

學店黎講太空都算on9

我合上咗眼睛

仲要係我面前對條女獻恩勤 又唔撚認 都on79[/quote]
唉其實都驚自己第時男友鐘意自己d fd 因為佢地好正[/quote]
介紹

u X Japan la with my bro

仲要係我面前對條女獻恩勤 又唔撚認 都on79[/quote]
唉其實都驚自己第時男友鐘意自己d fd 因為佢地好正[/quote]
唔好比佢識

Why

Hkcc咪一樣

我聽好多band

後生女21歲 處 靚 無靚腳 唔係洗衫板 乖
琴棋書畫通一樣
可以對應乜條件男人？

p.s. 唔係我

唉其實都驚自己第時男友鐘意自己d fd 因為佢地好正[/quote]

你唔會有男友，完[/quote]

me

..............................

靚女 既然無腳 屌你者係肥婆
肥婆叫自己靚女

連登毒撚一隻

學費勁撚貴 明知關窿未批都要逼人嘔左學費出黎先
做野又勁撚慢 十二月考試二月尾三月頭先出成績
最近仲要同我講整唔見左我張假紙要我自己出錢再補返

無靚腳

起碼冇咁大競爭啊

咩叫無靚腳

第一樣最on9
冇咁點算

未見過靚女隻腳係柒...

笑出聲

Hi

唔覺 咪一樣咁爭non jupas
不過我疊埋心水讀speed大

so far hi

死mk

話就話可以申請defer payment
但要寫解釋信 仲要唔係攞綜援既話多數唔批 我個同學差d要去借財仔交學費

我OU個時一月考
四月先出成績
下次啲假紙scan定留底先
我返工都會咁

原來靚女包靚腳
唔係長腿姐
連登仔要求我今日知道了

即係top up？

啱啱同fd飲酒

mk

一年幾錢

原果正常靚女唔會上黎問

屌，比撚埋存摺佢睇，冇咪冇
佢老味都on99
搵個拎白卡既斬佢老母啦

又話唔係你

我copy左架屌 佢話要晒正副本咪比佢囉
比撚晒佢又同我講唔見左屌

係

無問過

我係毒撚

我真係見過靚女隻腳柒
係成個身形都柒

弱智既極致

非處 大胸長腿 野蠻
可以對乜條件男人

。。。。。。。。。。。
冷靜d 照下鏡
需要既去韓國整整佢

55000

正副本都要 on99

有frd就唔係毒撚，你死撚開啦

月入2萬 公屋仔

d鬼佬高層都on柒鳩

喬裝

毒撚

返緊工
應該又係我end topic

點解既？

月入一萬ok?

End你老味

不開針了

點解

屌

背書差 爛哂grade

未畢業就負債 呢個社會好反智

性格幾配

我都爛啦屌不過我yr1

無論咩女都應該比毒撚揀先

叫雞揀女咩

毒撚 照下鏡先啦

走開啦屌你

我已經year3 defer左一年
唔好再問點解會有第3年

一早講好左唔繼續讀
兩老又逼我搵野讀住先 又要冇錢比我交學費

好有道理

讀兩年？

我覺得我都要

因為你轉科？

做乜唔retake DSE

雞，全部都係雞

yes ah

R哥你好

係啊 仲問

食咗宵夜未

me記性差

垃圾一蘭

FATFAT

佢又去咗邊旅行

2016最後一day了

訓先好攰

Me減緊fat

到5點就深潛

有冇人想睇我點屌我ex

Goodnight

各位再見

我都瞓

晚安

隨便講 冇咩所謂

有無咩違憾

想睇

等多陣

2017有無咩嘢想做

咁睇咗

笑咗

我好似又咩都冇做過咁

麥當勞

咩都唔想做

老麥

葉仔

真瞓
加油加陰

比你地睇埋佢講咩

抑鬱既朋友
繼續係到發洩下啦

屌完爽唔爽
咁我祝加陰2017有一段美好戀情
我都瞓

好返好多喇

一蘭狗也不屌

多謝你呀
晚安

好番就好，me都是過來人

絲打有食煙 ？

果種比絕望籠罩既感覺真係

普通樣 非處 長腳 b cup 性格好
對咩條件男人

yes ah
好少食但係
暖男逼我戒呀

普通男人

現加D 後生仔 興分手打一大篇野

我係習慣左果種感覺，已經由佢

戒啦，我自己有食但都唔鍾意女仔食啦

我都諗唔明
利申後生仔

你係戇鳩仔黎炸

做咩呢排成日屌鳩我

忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳忠言逆耳

盡力緊 開始上癮

巴打有需要可以搵我傾呀

型囉 威囉 疊馬囉

你ON9 囉

U WIN

電腦無位想洗機, backup啲嘢整咗我幾個鐘
想問下有無巴打知airdrop一次最多可以send幾多個file ?

就係要趁未上癮好戒

我ok，慣左既時候，灰咪由佢灰
已經影響唔到我
只係有時頹果陣會咩都唔想做
但都冇計

12點飲左幾杯熱既綠茶
攪到而家眼光光訓唔到
呀........
好想屌西

Call g

叫雞啦 唔屌下年先有得屌

178 普通樣 30歲2萬多啲啲 無樓無車
對應咩條件女

想入返曬啲相落電話

過唔到自己個關
但又唔想溝女
覺得好自卑

冇樓冇車學人溝女

普通女仔 你問咁多做乜撚呀 開POST 問啦

多謝巴打應我
因為我開post無人理

好掛住佢

你係咪準備搞SPEED DATING

返黎佢係我架啦
嘻嘻

溝到咪溝
嘻嘻

嘻嘻 let see

屌 你係咪睇得人多
你又知既

求你唔好
發現真係掛住佢

算啦 你無潛汁架啦 呢盤生意

溝撚硬呀!!!!!!!

一餐自助餐我收手ok?

也可以

你呢排有咩搞

搞唔掂

幾時出發
好想去關島

屌 附近有條友係度唔知做乜
好嘈

又去

咁係做緊咩 咩聲音

好似唱歌 女高音

機會黎啦 飛雲

咪玩啦

用兩日抄左26張A4紙....

一張A4一隻英文字母

考試考到你咁 不如求合格算啦

我就係求合格

咁難咩